Dokumentation Projekt
how will you open subbranches?
Bildschirm splitten in zwei Hälften parent|branches

Wie ist es, wenn andere zur gleichen Zeit etwas geschrieben haben?
firebase kann das front-end in echtzeit benachrichtigen


Problem: Mehrere Leute klicken genau zur selben Zeit
wie stellen wir sicher, dass alle nutzer einen konsistenten Stand haben:
für die Nutzer sperren

multi versioning control
database eine Version geben, sodass man Konflikte erkennen kann und Nutzer informieren(story wurde geändert)

coding tools
vue.js
	router
	store
	sweetalerts
	vuefire
firebase
babel
	wozu brauchen wir das? nur für chrome 
webpack


nächsten Schritte
	branching -> sehr wichtig
	rating system -> falls zeit vorhanden
	group feature -> falls noch immer zeit vorhanden ist


Versionierung/Synchronisation
mit bitbucket